我唔係男人 我揸1A

本身報左棍私 如果肥左係咪可以報快期轉棍van

姐係點

我改左 棍私改自私

其實自己1a夠用夠洗冇人會笑你
只係有d傻鳩1a反屌棍牌冇用多餘既a仔先會比人屌